求助！希望各位幫忙

欠債15萭，有冇巴打絲打幫手？現在凖備跳樓

得啦 阿嫂我會睇住架啦 你放心去啦

毅進星100